翠河啲伙計幫大家出咗啖氣 係咪都應該支持吓？

今晚去翠河食晚飯先😛
希望三個員工冇事

堅定流呀？

馬車條片果三位係員工

打得太溫柔

有冇長啲片吖？

今日早餐完

Facebook咁多都未睇？😏

Thank you